我天生有六隻手指，點樣用中指問侯人？

舉中間果兩隻

做人無宗旨真係唔要得

KFC有冇六手指嘅手套供應架？

中間兩個相加除二

姓馬？

斬一隻先？

一次過可以舉兩隻問候人

用英式

比三個方案你揀
1. 斬左一隻手指
2. 買隻假手帶出街
3. 舉腳指

好懷念

我有十隻

兩隻手都有6隻手指？

用埋另一隻手的其中一隻手指
咁就有七隻手指 可以舉中指啦

李露媚

一次過可以問候兩個人